陳肇始記者會多次以”英國病毒”稱呼變種肺炎

係咪帶頭污名化同歧視

合情合理，支持

點解唔叫covid20

英國仝人唔該睇撚清港共面目

真係臭支那

英國武漢病毒

咁真係英國變種病毒喎，對事不對人

武漢肺炎

學港共話齋 跟世穢嘛
世穢有正式確認「英國病毒」呢個名?

正本清源 : 中國武漢肺炎

又開始玩老屈，今次屈9英國，遲下變武肺源產地

中國病毒

正名 武漢肺炎2.0 先岩

Ok,英國具武漢特色的病毒

你唔用英文share去英國，佢哋又點會知呢？

咁夠係武漢黎嘅病毒啦

1.照用原名
中國武漢肺炎

2.新型中國武漢肺炎

3.中國武漢肺炎乙型

基本係同一樣野
只係稍為變左種

西班牙流感
爆左幾次

先唔講產地 高度懷疑並唔係西班牙
爆左幾次 每一次病毒都有變化
唔通分開幾個名

尊重發源地
最多都係叫變種武漢肺炎/新型武漢肺炎

叫乙型中國武漢肺炎就最岩

再有新 就叫 丙型中國武漢肺炎

新武肺

英國到變種 係咪應該加返變種兩隻字呢

屌
中共港共啲嘴臉真係好難睇

連登仔又上崗上線 佢地對人不對事

你都戇鳩，變種既病毒唔係由原本個隻變出黎？

武漢肺炎(英國)

因武漢爆發而傳播至英國並變種的武漢肺炎

變種武漢肺炎

真係好撚賤格
陳肇始死全家

中國病毒
武漢病毒珠

叫英國病毒冇所謂
最大問題係中国肺炎又唔講

正視聽
變種武漢肺炎

睇嚟佢好想入下個被制裁名單

Pin

你咁講covid19之前個啲coronavirus都唔係武漢發源地啦傻閪 讀多啲書

武漢肺炎威力加強版

從中國輸出的病毒於英國變種

咁應該叫武漢肺炎英國變種版

新型武漢肺炎

簡稱新武肺

武漢肺炎．改

中國武漢肺炎（倫敦變種）

COVID-19 Game of the year

武漢肺炎2.0

係嘅，中國肺炎

咁武漢肺炎夠係武漢發現啦 做咩唔承認

在英國變種的支那武漢肺炎

係變左種但係都係武肺
對事唔對人應該係變種肺炎又唔係新一種病毒

支那武漢肺炎變左種，都係屬於支那
沒有野可以逃出支那控制

咁原本果隻叫返中國病毒啦..以後每個國家都有一隻自己版本就唔算歧視

咁武漢肺炎呢？！

有乜問題

上twitter炸爆佢算喇, 咪理D低級垃圾

寡婦

正，英國病毒

呢啲冚家剷真係抵佢冇仔送終

新新冠病毒

死八婆

下話 對事不對人
叫武漢肺炎就話污名化
叫英國病毒就唔撚係污名化？

死要面嘅垃圾支共

其實我真心覺得唔封關係無問題，你做到所有人入要隔21日（甚至更耐）去肯定入黎嘅唔會播毒咪得囉。

但而家？清零後又爆多3次，係乜問題？
咪就係個垃圾政府把關不力囉。搞唔掂，認柒囉，直接封關無眼屎乾淨盲。

唔好出黎屌市民抗疫疲勞，屌市民出出入入，大陸、台灣、澳門做成點？清零後有無翻爆？嗰陣聽條柒婆同成班廢官連口罩都唔帶（又或者帶個政府嗰個洗成幾億但無撚用嘅罩）含咗撚啦。我尋日經過皇后像廣場嗰面，成幾百個賓妹無罩聚會，就算分撚咗小組每組一樣多於2個人，隔離成隊黑警咪企喺度食花生唔出告票話違反限聚令？跳老舞群組又有無人被罰5千？

全世界係得香港咁撚柒政治行先過抗疫，仲喺度玩文字遊戲新冠肺炎唔係武漢肺炎，而家又英國病毒。屌佢老母，爆撚到狗彩個政府點都係最大責任。

明架喎
撐警賤種
黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

同英國人講

世衛記算啦
遲早會咁叫

武漢病毒關聯病例關聯病例.....關聯病例

終於揾到人食死貓？

真係柒
大佬你當人盲咩
奶共奶到咁核突

你都on9 而家隻病毒係新sequence啊 仲好意思叫人讀多啲書

我只會叫中國武漢肺炎

依個係武漢病毒

屌佢老母陳肇屎病毒

咁講, 人地根本唔介意呢啲野, 係玻璃國先咁關心咩污名化

陳笑恥：武漢是英國不可分離的一部分
強烈譴責支那當局侵略英國領土

誰控制過去就控制未來，誰控制現在就控制過去

winxp同win10都係windows，係英國發現變種佢都係變種武漢肺炎

Johnnnnnnnnnnnnnnnnnn, XXXXXXXXXinaaaaaaaaa ~~~~~~~!!!!!!!!!

on9仔

自古以來就係支那肺炎

唔。唔緊要，我講番

唔會觸發WW3

大家放心

小學雞

ON9仔,冠狀病毒本身結構就係易變架,變一次改一次名咩

咪玩啦 明明係武漢病毒 - 毒害英國版

block柒你件支那仔

人渣黎呢條八婆

陳𦘦始病毒

只可以講，呢班人天生好自卑，及幼稚，好少嘢就觸法佢地自卑感，然後自大起來，做出種種動物行為。

人地有正式學名VUI – 202012/01，點解要污名化英國

新sequence唔撚係冠狀肺炎呀？條on9仔講原本呀傻閪 弱智仔衝出黎柒

叫covid20啦八婆

在英國變種的武漢病毒

新型中國病毒

叫中國以外肺炎算啦屌

英國版武漢肺炎?

問吓陳笑恥英國變種病毒同中國原裝病毒有乜嘢分別

佢等咗好撚耐

得我地知有咩用
Tweet Luke 之類既英國巴啦

呢個就係支根性
同一樣野...人地做唔得...但自己做就OK

新。武漢肺炎

陳肇始以污名化英國為目的既變種武肺病毒

中國武漢肺炎英國亞型

評機會投訴啦
racist

種族主義者陳肇始

又話唔好污名化
自己就污名化人地
明明隻病毒源頭係武漢

叫武漢唔得，帶頭叫英國就得！

為香港腳平反未呀屌你老母？

唔好歧視英國喎

你老母夠係雞啦

污名化

諗住慢慢將個名spin去其他國家
呢啲人一定要落地獄

英國病毒但都係來自武漢呢

正名係變種支那武漢肺炎

應該叫 武漢市炎（英國海外）

我地照用武漢肺炎就得

中国武漢肺炎

我係英國高官一定唔會就咁算

戇鳩真係無藥醫

英式變種的武漢肺炎病毒

只19年而來
肺炎病毒係武漢密不可分的一部分
亦屬於強國文化的世界級副產物
故 即武漢肺炎到了英國被有心人
以英式方法令病毒變種後
出現了「英式變種的武漢肺炎病毒」
使病毒為他國所持
這種行為只是拿起石頭 …………腳
強國強烈譴責英國此等行為
賤狼外交絕不退縮 為國際爭取公義
論肺炎 我只服武漢肺炎

真係足夠可以開第三次世界大戰

專重知識產權

唔該叫返 武漢肺炎

種族主義者陳肇恥

新型武漢肺炎病毒

（新）新冠（武漢）肺炎

為了阻BNO去英國
赤共出盡毒招玩嘢

Twitter

真

局長搞污名化

同日本腦炎一鳩樣
明明就有個正名係香港報導就會出日本腦炎架啦
去到香港唔通又叫返做香港腦炎咩
戇撚柒鳩仲要連學名都未定到就咁快出聲
仲講咩學醫做醫生
佢估佢真係出論文個條友咩
蒙古大夫就係咁黎架啦
不過都算啦
呢個陳局長就係垃圾
靠7婆先上到位
邊撚度有理由畀個護士上位做局長破壞傳統同埋專業架
呢條廢柴局長根本冇資格坐呢個位
佢連醫生都唔係仲想點知醫生做緊咩?

武漢肺

支那人嘅劣根性

老屈

用英文上Twitter推上英國

完全封鎖「人人特爽譜」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

玩單機啦柒頭

中國英國省

劇本已經（又）寫好

撥火啦

新。新型冠狀病毒

反了
明明叫武漢肺炎
又話英國
武漢變英國土地了

屌你老母番支那吸支肺死全家算啦

武漢搬咗去英國?
係咪分裂国家?

香港病毒
英國病毒
美國病毒
總之就唔係中國病毒

[正視聽]

武漢肺炎支那病毒變種!

咁係未變種果陣唔叫得武肺
叫中國肺炎唔得
咁而家冇理由叫英國肺炎

記者會唔畀人講武漢肺炎，咁我講支那病毒應該可以!

搞到Cena好似弱智仔咁

廢物級管理能力
除咗奶鞋底之外 仲有咩用

英國都歸中國嘛 你地班賤港豬 覺得大英帝國唔屬於我國？
我國一統天下指日可待

武漢肺炎P4究極體

回覆負評過多 按此顯示原文

係咪應該上TWITTER 幫手
特登tag d 英國議員 話佢地唔敢稱中國肺炎 宜家變英國肺炎?

係中國武漢肺炎

係變種武漢病毒
點變個種都係由武漢變出尼

藍絲扮中立話人上崗上線

屌那星繼續spin
全世界都是支那的
包括武漢肺炎

真係正仆街黎

係英國發現武漢肺炎病毒變種

留學生番唔到黎

佢地唔係可以轉飛其他國家在飛番香港

睇黎冇計

不愧為支那雞

邊個order?

無論點樣變種，
武漢肺炎始終係武漢肺炎！

對事不對人就應該叫「武漢病毒亞種」

唔移民既留港撚就要日日受呢D
陸續有嚟

啱呀 所以唔應該叫武漢肺炎 要直接叫中國肺炎

仲有jj君話封關冇用

一撚直都係武漢肺炎呀，笑恥

睇到既記者既朋友聽日記得問下港共

應該開英文post share 去西方國家等人睇下幾肉酸

變種2個字食咗落肚？

支那仔

已封鎖會員 人人特爽譜完全封鎖

分裂國家

打國際線既去曬邊

咁即係叫武漢肺炎冇問題啦 下次記者會唔好咁撚多嘢講 咩武肺唔講得

毅進畢業未

在武漢發現英國變種嘅肺炎

西方左膠：
Chinese Virus
British Virus

推

This is Wuhan Virus or China Virus.

左翼呢？唔係話用國家名地區名係歧視既？死撚左去邊啊？
出兩句聲啦

鸚鵡肺

仆你個臭街
做多啲陰質嘢呀
下個輪到你

英國病毒無錯呀

記者拉隊走人啦

你老母俾客屌完，你同你便宜老豆都唔同種，你又跟你老豆姓

痴撚埋筋

本身Cena就弱智仔又鍾意支那
啱撚哂

之前強國又屈呢個國家又屈嗰個國家
今次英國仲唔斷到正一正

依單嘢要發大佢 歧視英國人又污名化

陳肇始，JP，英國皇家內科醫學院公共衞生學院頒授院士，美國護理學院院士

叫做xīnxíng guānzhuàng bìngdú
全球跟住同我偉大的中國叫

岩 總之叫咩都得 就係唔可以關中國事 遲下香港腳都要改名

John cena 不嬲都弱智樣

死英國鬼搞埋哂呢啲病毒出嚟禍害全世界
一定要追究到底

英國病毒

陳笑恥英國有物業，Boris識做啦！

你都係支那賤種死畜生
消滅左你世界和平

柒婆同笑恥幾時死

咁以後唔好叫新冠市囉

抵佢死老公

咁佢真係支那冇看肺炎，你又唔叫？

明顯係對人不對事，做雞又要攞貞節牌坊

正確學名叫做武漢肺炎
變左種都係武漢肺炎

準確少少咁叫就係武漢肺炎變異種
最準確就叫2019武漢肺炎變異種 B1.1.7版本

武漢肺炎發源國既韭菜你知點叫未呀？

Pin this La

國際線有任 請每日推Post

果然無撚改錯名丫. 陳笑恥

英國武漢肺炎

支那肺炎
中国肺炎

武漢歸英

push

英武肺炎

叫英國省武漢病毒又點話

呢個流氓國成日省前省後，今次明益你，咪撚再扭計

支那病毒就支那病毒啦

lol

WHO班走狗幾時出聲正名返

英國香港病毒

唔好俾我估中中囯其實一早已經變種武漢肺炎只係唔出聲當冇事

港共中共就係蝦你地鬼佬唔識睇中文
大肆對內講歪理洗腦都冇世界管
老豆睇tbb抗美援朝個節目 信美國用細菌戰打中國人

仲記得之前支那大爆發，
其他國家限制出入就歧視不公平乜乜柒柒
依家英國有變種其他人國爆得勁就第一個割蓆

吹呀
歐盟都唔撚會叫武肺
英國又唔叫武肺
全世界都唔叫武肺、叫嘜柒covid
我co你老母咩
西人自己唔撚肯企硬叫武肺
關我撚事呀
依家就一定係叫倫肺
倫肺！倫肺！倫肺！
我就唔撚信英國政府會迫痰生菜改名
倫肺！

啲左膠去曬邊

咁執著個稱呼做乜

我想睇世衛將佢正名做英國病毒
睇下到時英國左膠講咩

武漢肺炎英國變種
對事不對人

就係你咁既撚屌下下以為自己獨立思考好撚型，其實柒到飛起

班傻西重矇緊

一開始屈完美國大兵傳武肺
之後屈香港印度
下個到英國
總之就唔係中國

溝埋做瀨尿牛丸

屌你老母啦陳姑娘

歧視

中國特色在英國發現已變種的武漢肺炎

blocked

咁中國武漢肺炎就要改叫新冠肺炎
英國既就直接改英國肺炎？
支那就係有特權？

新型武漢病毒

twitter戰線？

護士局長讀咁多書都咁小家？

武漢傳UK病毒

食屎狗

垃圾

武漢肺炎 英國型態

你哋話 陳肇始 似唔似 毛主席老婆『江青』?

陳肇始護士之恥